Ticwatch SE 無人提？

今次行Android wear，兼容性高左，防水IP67，有 sleep monitor，改善GPS

但硬件無改，應該唔開放NFC（即係無android pay）

kickstarter 開賣左，super early bird $99 超抵屌（不過一開即賣晒），仲有$119都抵玩

樣既問題....
好似細個啲數碼暴龍錶..

ks不了

果個外框可以拆落黎

自膠，原來係兩個唔同形號

買咗對e 會係我是一對 見佢咁平就買對玩下 當試下Android wear

我覺得express 幾靚，sport 就麻麻

隻 MOTO 360 2nd 打咗柴

轉咗用Garmin， 實用好多

Android Wear 實用性依然好唔成熟

smartwatch 實用性包乜？ 我用緊gear s3 都係做運動計下消耗 聽歌又雞肋 覆msg叫有啲用

之前第一代都想買 但睇到係大陸公司 都係算

前google成員啊

最主要都係想睇msg

兩款S & E都super early bird了， 等出貨。

買晒兩隻左右手各一

買咗隻E等出貨，遲下換埋皮錶帶

我最想知E版隻黑色在連錶帶個位係透明定黑膠。白色同黃色都是透明。

應該唔係透明

我覺得會係一樣，只不過黑色嘅透明唔明顯

又真係似黑膠

我覺得幾靚 但電話iphone好似會冇左好多功能

android wear 配iPhone 不嬲都少好多功能

唯一有用係行山gps

無 NFC 緊唔緊要？

唔用android pay諗唔到有咩用

電子垃圾

有就可以做埋 android pay，無就用番手機

super early bird 七舊幾水仲想點

super early bird 真係抵入手玩下。仲要係AW2.0版本，唔係自家OS，見大陸那邊討論刷機嘅可能性，純AW。

但用大陸U MediaTek MT2601，唔知性能點...

網上有S版國內開箱video，佢哋買要1399人仔。

不過我已經衝左Ticwatch E

國內版有 NFC 同埋 有 sim 可以打打電話

esim係香港可以用邊間？
大陸好似只有少數銀行和信用卡可用。

宜家買要11月先送到

差唔多啦
super early bird 都要等到十月

有

香港好似未有添喎

預計十月......大陸版都出咗幾個月啦，硬件都係晒度，有無機會提早出貨？

唯乐Hey3S GPS运动手表 心率睡眠监测蓝牙游泳户外小米三代智能表【包邮】
【在售价】568.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥4NsA00Kn7L8￥ ，打开【手机淘宝】即可下单

雖然我都想，但 kickstatrter 有遲無早啦

抄 iPhone 真係好柒，仲要抄最核突嘅通窿款

你有用緊？朋友用過，藍牙常斷自己唔識連返？

成9百幾 到時睇下review再買都未遲

有機會出其他語音！

就係 Kickstarter 平幾百蚊先要買
其實無野好 Review，都係 Android Wear

Android wear 語音即係 google assistant？未有廣東話係Google 問題囉

我估係，Android wear係出面都未有咩風講增加語言，唔排除年尾有機會有廣東話。我係咁理解佢個post.

心郁郁諗緊ticwatch2好定e好

梗係買新啦，行番android wear 嘛

未用過Android watch，想買隻玩下。

今日見佢話集資到某一個數就送保護貼同cable。

送多一條cable?

Backers 都會送

Ticpods有乜用

隻ticwatch e佢不斷加貨，搞到back極都未back完

買左隻e $119...

藍牙耳機

用緊gear s3 真心好用

我都衝左e
點先有得揀色

有冇人知隻e行既android wear有冇navigation架?

應該八月尾完左 campaign 會收email 去揀色

有 GPS又行 android wear 應該可以

Update #5

Aug 1 2017

$2 Million Stretch Goal Unlocked! Also, watch a teaser of our drop test

Posted by Sixuan Gong

14 Comments

Dear backers,

Woooooooow. Because of all you guys, we’ve now crossed yet another milestone: the $2 million mark! As promised, you’ve now unlocked our first stretch goal! You will now receive a Ticwatch Survival Kit for each pledge you’ve made. This includes a screen protector on top of an extra charging cable!

確認送多條充電線同mon貼！

Mobvi柒事一則，每單只送一條充電線和一張mon貼。
啲人WTF緊一單兩隻以上點攪！

十一月有排等

super early bird 都要十月

back 咗E

@valerian , just in my case, the calculation would be as follows:
I have the $119 version, including shipping it's $134.
I have to pay 21% taxes on the $134, the total is now $162 (keep in mind that the recommended retail price is set to $160, so I already pay more than recommended)
DHL charges me an additional 2% of the total taxes they pay in advance for me (I can't say no to this) which is an additional $28.14 + 21% taxes over that amount = $34
That means my total is almost $200. At that price, I can get a variety of comparable smartwatches right now.

外國買真係硬食其他洗費，都幾金。

夾埋同事買左六隻，買單隻就十一月到，買多D就十月到

所以買多幾隻就可以分散運費

又俾你班友毒到,

已買

有無睇到邊度講續航力？

用iPhone 建唔建議買隻玩下？

有冇巴打iphone 用aw 會唔會好戇居

如果可以游水用我會買，可惜唔得

佢地聲稱48小時.
有鬼佬叫佢地出post放video講解同review. 而不是一句正常使用48小時.
應該發貨前都唔會有.

事源佢地早前做了一個背光環境下的video, 試drop test..隻錶跌落地都差D睇唔到, 又無講試緊咩model..又沒有事後個product係點...比人話佢地hea做.

唔建議，用返 Apple Watch 啦

係佢哋個Campaign入面有FAQ內有寫。

聽

too long didn't read

不過應該有msg 時aw 上面顯示、有電話會有提示呢d 基本野就實做到

十月先收貨，到時可能我都轉左用 iPhone 8

其實ios用家何不用回apple watch? 係咩原因想試Android Wear?

真心覺得方型錶好柒

你啱!

大陸TicwatchE

我都係覺得apple watch方型唔靚
買左隻e...要11月

把一代的精钢换成了全塑料，廉价感十足，像地摊上10元一个的电子表然后牛皮和米兰表带都换成了硅胶

Same here
好想買smart watch 但唔想用方型
試過拎fd隻gear s2連落部iphone
但覆唔到whatsapp
係咪全部android錶都係咁？

呢個堅 好膠

Android wear唔用android真係晒鳩氣
上年換完iphone之後繼續用moto360,用咗幾星期頂唔順放咗，而家用緊applewatch

+1
我6s+ticwatch2
除左電量同個mon成日都著之外其實都無乜野可以彈

巴打玩過實物？

點解呢巴打？

覆到whatsapp?

覆唔到

乜柒功能都用唔到 又無得裝app 淨係notification mirroring同睇時間

So sad 唯有望aw3

覆 email，有得揀顏色喇

之前用過S3 Gear, 冇apps 用廢得制賣左
我想問Android wear, 如果用whatsapp
有冇得主動係手錶搵聯絡人之後回覆 ???

se或者會試 s差兩兜不了

黑色
唔知會唔會提前出貨呢

我未用過AW架

我都填左，都係黑色！

其實得黑色屌得過

Greater Heart Rate Monitor accuracy

Exceeded Google’s required 18-hour battery life with a 22-hour result! (under Google’s controlled test environment)

Greater stability and compatibility with iOS connection

Increased overall optimization for sports apps (Greater interactivity, screen optimization for outdoor activities, improved data accuracy)

可以用22個鐘

會唔會早啲出貨呢

我覺得唔會，早左搞掂會寧願test 多陣
唔好遲已經好好

返而想知，佢最後問人做問卷，問咩地區用緊咩台。
好大關係到e-sim那一部份。

會唔會有backdoor果d？

即係咩？刷rom那些？

咁平唔好諗咁多喇

最新個 update 好似消除些少你嘅擔心

Currently, the software of Ticwatch S & E is under review by Google, which will be followed by a QA session. The situation is constantly evolving, and realistically speaking, we expect to get the review results at the end of October.

If everything goes well, we will be able to flash the factory ROM onto the hardware that is currently in production! Next, our logistic team will take another week to package them and ship them out!

但好似要過埋10月份，11月中先ship得！

佢集資晨早過左好耐，咁都delay

又話early bird 會十月有貨

個個都揀ticwatch E
我揀左ticwatch S 因為佢個GPS 好過E....
雖然個樣無咁靚....
但個錶身溥D....
同埋上面有人提個隻唯樂HEY 3S
我上個月買左, 係就係抄apple watch 款
但佢斷線個問題只要刨下文就解決到
真係可以拎去游水, 都無問題,
最勁既係佢平時戴住佢,用電話普通check
就咁用, 可以玩到差唔多一個月.... 先要充一次電

唔好去到做聖誕禮物就好了！

岩岩買左tic watch 2.... 7 左

買咗幾錢先

1280

仲貴過 新一代.....但係上一代金屬，呢代好膠

佢哋解釋係話轉用膠是想成本平啲，另外不想影響GPS那些訊號才轉用膠。

ckick star價 ticwatch S都唔過1100蚊，但依家正價應該1600左右

2 個系統係咪 android wear 2.0 ?
好似 S / E 先係 AN wear .2.0

ticwatch 2 係 ticwear OS, 但有一個模式叫Android wear 相容模式，好似無play store的。

S/E 國際版係一開始就係Android wear 2.0。

留名 , 啱啱訂咗 ticwatch E

但Mobvoi個網冇得買藍牙耳機嘅

反而見佢之前 promote super early bird果時有耳機set

我買左
你買幾錢？
我貪呢一代有得對住錶講話send msg

琴日落單，買咗 144 唔知幾時有呢
巴打你呢？

k

希望你有聖誕禮物俾自己。。。

我係係佢early bird 時候買,買左ticwatch S , 加BT handfree
好似$16幾....
望唔好咁遲出貨....

我都未最耐，上網見d人7月已經比咗錢(雖說平d )

其實個網係咪冇咗handfree買

完全揾唔到

e同 s有咩分別?

S運動型，GPS穩D , 但冇得换錶帶
E可以换錶帶

7月畀錢kickstarter 既super early bird
本身寫十月出貨，但早排官方有講十月尾出貨，所以預十一月收貨啦

Hey backers,

We’ve got great news from our software team! Google has officially announced that we’ve passed their usability tests!! With that out of the way, here’s a rundown of what’s to come:

The watches are going through Quality Assurance (QA) right now, which will then be followed by Type Approval of the Factory ROM. If all goes well, we’ll be able to flash the firmware onto the watches, package them, and prepare for shipment!! We should be able to give a more definite shipping date after we pass QA session, so stay tuned for that!

正。。。。加快了進度！

希望月底收到貨

ZeTime過嚟踩場。

作為KS Backer，祝各位可以如期收到心頭好。

真定假，好可疑咁

ticwatch 2 黎，清舊貨遮

但係佢下面介紹啲相唔多似係 ticwatch 2

寫到明2 喎

咁仲鬼，唔好信

等唔到係淘寶買左 ticwatch2

會唔會係二手或翻新貨

問題係完全唔同樣

如果要求唔高, 換下錶盤, 收震動訊息. 天氣, 心率, GPS 做運動. 控制音樂app.

其實買 華米手錶重好, 4~5天充一次電, gps 運動 20分鐘,
反射屏, 越猛太陽越清晰. mon 長亮.

Ticwatch 顯示應該靚 D ？
加幾百蚊好似功能齊全 D

本身我都諗住買華米 , 臨買之前先見到ticwatch E

華米都900 蚊，但功能小好多

係官網訂左ticwatch 2, 岩岩先睇到ios 支援好差，
應唔應該棄單
想用智能銀，但唔想要方形呀
其實我想隻銀check 到心跳訓教，睇到message 就得，
當然想銀面可以轉下花款
有冇巴打知ios 加2 做唔做到

唔止差, 直頭係廢, 我屋企人用TICWATCH S, 如果用大陸ROM都叫OK, 仲有D APP用下, 家下收左隻ticwatch 2 海外版, 佢個APP STORE咩鳩都無, 個話音功能只係可以用到英文.

咩版都支援唔到廣東話, 一係你就英文, 一係就國語, 唔想要咁多支那APP先買外國版, 但功能只係同隻10蚊電子錶無分別, 無APP可裝, 你要用埋D ADB LINK過去先裝到APP, 仲要唔係隻隻APP RUN到, GOOGLE功能無晒, 咁行ANDORID黎托柒.

海外版一樣可以FLASH返支那ROM, 不過都唔會搞佢, 未買既人可以唔洗買TICWATCH, 除非你只係想買隻千鳩幾銀既電子錶睇時間

ticwatch 2 行自己 OS，係唔多支援 iphone
tichwatch S&E 行androidwear 2，應該好D

想問佢S同E個分別係咩？

個款唔同，個餡一樣

唔該晒上面2位

禁入去想買依家要跟個好似藍芽喇叭咁既

仲有無其他地方可以訂架

原來依家要成200usd

tic2一樣行android 只係可以用adb send個APK去隻錶裝. 好q煩.
外型一定係tic2靚, tic s&e 好膠

一係再等下啦，呢隻錶應該好快跌價

ticwatch 2 個android 客製代得太勁，同埋無google play store, 唔可以算係 android wear

Ticwatch 2的Ticwear 都只是以Android5.1來寫。 Android 5.1唔太好support iOS都不太出奇。
那現在S&E的Android wear 2.0 係以Android7.X來寫， support iOS應該好一點吧！

11月發貨

屋企人隻S個錶面撳左入機身入面甩左, 品質好差下, 要退翻去整, 用左一個月都無

即係個screen凹咗落去？ 有相可以睇下嗎？

係, 個SCREEN同BODY分離左, 撳左入大身入面, 有1,2mm空間, 隻野係屋企, 家下問緊點樣寄返走去維修, 問左成朝都仲未有人覆

S出左嫁喇?

出左啦, ROM都有得FLASH, 好多人賣左支那版, 問點樣FLASH返去國際版, 去REDDIT都唔少POST

想買隻E 但第一次接觸呢類錶有少少野想問下
睇whatsapp wechat呢方面係咪可以睇到內容但覆唔到？見佢新出呢款話有內建喇叭同藍牙耳機配對 係咪即係用佢錶入面果個apps聽歌？

可以獨立連藍牙, 有700MB可以SAVE低D歌,手錶有APP可直接播, 你亦可以用其他APP用電話播歌, 手錶可以同步遙控, 我用MOOV都可以OK, WHATSAPP, GMAIL都睇到內容, WECHAT都應該實得, WECHAT見到可以話音轉文字短訊, 不過只限支那話, 國際版就只限英文.

唔該晒ching

你那隻flash咗Android wear 定係相容模式？

11月中

收到 mail， 個廠係咪係深圳？ 應該好快送到

tic2/S/E國際版係同一個ROM, 支那版既先會獨立分開

呢道有講ROM, 不過都係官方既

咁即係ticOS很緊相容模式Android5.1? ticwatch2好似講過官方唔會出Android wear 2.0.

Time to get excited: Mobvoi is one step closer to sending out rewards for backing Ticwatch S & E: A Truly Optimized Smartwatch.

有沒有人知香港係點保養法? 寄返去? 定有香港公司代維修保養?

應該係會有2個模式, 係GOOGLE PLAY DOWNLOAD個TIC APP係有2個版, 其中1種要用WEAR 2.0. 我tic2用唔到, 但TAC E用支那ROM, 無試過WORK唔WORK

完全唔知點放 rom入手錶

佢有個ADB FLASH PROGRAM, 用ADB開藍牙就可以FLASH入去, 再係錶入面撳手動更新, 再reboot隻錶一次就可以, 我用NOTEBOOK 無問題

ADB FLASH PROGRAM係電腦program??
係邊道down?

我都係, 8月尾訂等到已家

睇完對隻錶有D興趣, 係facebook見到呢度有得訂, 有冇伏 ?

Kickstarter 就快出貨了

ticwatch s/e有d膠
期望ticwatch2到時可以刷aw2.0

我都想知
我隻ticwatch 2錶面磞左
Send過message問, 但佢冇回覆過

我7月中, 第一天等到而家......Zzzzz

意大利那邊已經有分銷商搵blogger試錶, 但禁止任何video公開隻錶.

我寄返去北京總公司

咁大件事.

剛剛找到這個, 入面有個香港地址和電話, 唔知有沒有用呢.

而家全世界都屌鳩係官網同支那爸爸訂都差唔多價錢差唔多時間，唔知kick黎為乜

而且唔係真係super early bird

頂

價錢唔同，super early bird個價平好多

家陣BLACK FRIDAY SALE
Ticwatch E
USD128
屌唔屌得過?

Tic watch2+aw user here

Tic係iPhone 冇咁多樣玩 不過基本功能（eg讀msg 轉歌（不過我用dap多））都齊 同埋tic tb條鋼帶已經靚過aw好多

缺點：iphone用有時會斷線連返好麻煩同埋建議用英文因為set左正體中文都有時會出殘體 而且電方面真係少少差

不過整體黎講iPhone user建議用aw 但係tic以呢個價黎講真係好抵而且好靚仔 而且tic係制擺位設計方面真係有俾心機

WatchMaker Premium 等價中

下下星期11月18日後就發貨.

歐洲定全世界？ 等到嘔

有無巴打知佢國際版係hide左nfc定硬件上cut左？

係DISABLE左, 你想用到就要flash支那ROM

如果到貨嘅話
記得係度提吓大家

We used MTK2601 as the NFC Chip within the watch. Sadly, this chip does not support Android or Apple Pay, which means Android pay and Apple play is not available. For this reason, it is not included in the global edition due to the lack of compatibility. Im so sorry :(
This is another answer given earlier

Sad, 睇黎無機會用到Android Pay

買左. 等咁出貨
開頭又話10月派貨

Black Friday USD 128.00
心大心細

巴打們點睇ASUS ZenWatch 3
好似幾型

中左DD, 型左DD, 因為少了測心跳功能.

歐州咁遠水路都到貨, 香港唔會差太遠.
那間Sxxxxing C都寫11月28寄出. 我們KS應該唔會遲過佢掛!

好多網評都麻麻地

好心急

用到android pay未

間野係深圳應該好快到香港

Yes, 最好19號收到！

準備e-mail去嘈佢

早比錢仲未出貨 , 但e+ 買反而仲平d

我見香討有人成功令佢退返差價

你咩價位買？ S定E呀？

For backers in the US, Southeast Asia, and all other countries - As shipping takes less time with these countries, we are now in the midst of packaging and preparing for delivery. We aim to send them out on 16 November, so you can expect to receive them the week after!

準備好

有咩用？

回唔回到whatsapp

我想買隻E 有冇話有啲咩版本 我諗住係淘寶買

有大陸同國際版
完全 2 回事黎 唔好買國內版

都係一鳩樣, 只係個ROM唔同, 支那牌FUNCTION仲多

支那版多左D咩function

你地又話買淘寶返黎刷
但係刷rom會唔會冇得定期更新，錶面，會lag先
之前試過刷電話 之後部機lag到頂唔緊

我flash完無事, 國際版2,e,s係同一個Rom, 因cut晒function, 支那版支援nfc, 所以個rom係分開

我就廢事刷 不過nfc係吸引嘅

16號出貨

去邊度刷

搵到去邊度刷嘅話我去淘寶買隻E先
淘寶買好似有好多野送
不過我都係仍然未知去邊度刷

而家出貨那個Android wear 2.0 rom應該未有人有。提議你等到有人刷到先淘隻返來。

佢個優惠去到今日完 我想買定先

淘寶有咩優惠 官網BlackFriday 20%Off唔係吸引D咩?

官網checkout唔見有20%off，定係159.99已經係discounted？

我早2日都買左us $128 喎

check out打BFSALE, 會有20% off, 我都訂左隻S， US$160

USD160包啲咩

BFSALE前日買左 幾時會出貨???

for KS backer

等ticwatch 2刷aw
期望無問題

剛剛無聊睇下Apple watch個spec.
272 x 340 像素 (38 公釐)
312 x 390 像素 (42 公釐)

Ticwatch S&E 係400 x 400 像素

Samsung Gear 3
1.3” (33 mm)
360 x 360 Fullcolor AOD,

我隻ticwatch2係陽光下差唔多去到98%黑屏，咩都睇唔到 ，不過價錢平成半就算數

黑屏姐係想用都用唔到 個MON寫著d咩都唔會睇到

明天寄出......

Fm Mobvoi Team

BFSALE買都係???

應該唔係，KS先

12號BLACK FRIDAY 買左
Please allow 7-10 business days after shipping for your products to arrive. For TicHome Mini and other pre-order items, the estimated delivery time is November 2017.
應該過2日就到

各位有shipping no 同收左貨時係度單聲唔該

等咗好耐先見到話用ios個compatibility 唔係太好
依家有啲後悔
不過tic watch e 係咪有得換錶帶？
Btw:係咪話今日出貨

我由nexus 等到轉iphone 8 喇
不過都係預睇到whatsapp 內容

有得換，黑色錶換咩帶好？（男用）

今日出貨但應該下星期先到

就係唔鐘意aw 方型 但買其他錶又無乜功能
錶帶我都係諗住淘寶睇下有冇咩款好
佢官網又貴，想換條皮帶

給買左S的朋友

原本我都係買左黑色想轉錶帶，不過呢個款轉皮帶又好似麻麻

有無得睇件貨去到邊

11月10日update時是用DHL, 地址都打好晒. 16號出的話, 真係好大機會20號先收到.

要等佢地email個Tracking number給你.

未有email

屋企無人收貨點算？

唔明佢講乜

因為早幾個月S的支那版出現左一輪爛錶帶問題.
Mobvoi話國際版已經改良左.

多數都是手腕不夠粗, 扣手錶時拉得太緊.

DHL 應該會送貨前預先打電話畀你，到時改寄OFFICE 都得

想係英國買 但要俾tax

如果有屋企人在香港，就叫屋企人買，聖誕返來拆禮物。

我都係BFSALE買S， 咩都未收到，好期待啊！

bfsale會係12月前收到嗎

應該11月底

等緊 Shipping Email
Kickstarter 都等咗成兩個月了

我都係由7月11日等到而家。

你係幾號backer? 我625！

入自己個email可以check shipment status.

我打咗E-mail佢話cannot find

會唔會因為香港係最近所以最低priority

你係backers?

Yap

啲鬼佬都係cannot find.
要等DHL或運輸公司update後才有料。

有冇啲平平地可以玩Android pay

點解我係Mobvoi網頁 Order Inquiry話我email唔岩？
之前仲check到架。。。

你Order number 用邊個no.? 係咪Kickstarer 個confirmation number?

4位數字啊
之前仲check到
今日check唔到了

Backer number??? 都係搵唔到個Order number

email 應該有的

我知點解了
因為佢refund左比我，所以改左order no.

[img][/img]

to be estimated

我都係話email not right，我係上星期pre-order 既, 早幾日都仲check到

我係“to-be-updated”

我都係 唔知下星期一收到未

我都係 to be updated
快啲啦

我都係 to be updated

cannot found......................

Backer No. 七千幾
都係 To be update

我頭先官網問左， 佢地覆我月尾寄出。 我係BFsale買。

我8千幾都係

你地唔係官網買?

bfsale佢話20號開始寄 好期待 唔知幾時到

過左成日都仲係UPDATE緊

我都係

有無巴打已經有明確日期？

仲係 to be updated, 但頭先有電話話陣間送

咩電話？咩公司？
成日 Miss Call 好想知多啲

已收貨

from here
16/11 寄

包裝

裏面有三盒

6字頭, 打嚟話送表

btw 我個 Estimate Date: To-be-updated

唔同An廠所以無apps用定點

華為高階呢？都會越黎越光？

師兄，收貨前有電話通知你嗎？

我上面答咗

頭先 3點左右, 有個 6字頭電話打嚟
就咁話送錶, 半個鐘後到

我 kickstarter backer number 8千幾
直至呢一刻 Estimate Date 仲係 To-be-updated

我7千幾都未收到

提子呀巴打
手感如何？

膠少少，但 so far , no complaints

Pre-order 幾時寄

番工著西裝會唔會好唔夾

巴打，可唔可以分享下個GPS準唔準，同開GPS用到幾耐，諗緊去唔去馬

得一個巴打收到，好羨慕

仲未有

岩岩收到

星期日都送？

kickstarter 香港唔會查到tracking?我到而家入email 都仲係not found。

就咁睇就係, 佢打上黎無聽, 佢都照上

補番相

巴打住邊區

之前諗過買 但都係睇左包膠先 同埋有冇巴打係用iphone 想知個support如何

好葡萄

究竟我幾時先會收到

電量 for reference
琴晚~00:00 100% 滿
今朝 09:30 ~75% (中間只係開幾下, 望時間同電量, 無做其他操作)
啱啱 14:10 ~62% (中間完全無用過, 但啱啱佢話有 Software update)

隻表一直開著 wifi, bluetooth, 無出過街, 只係擺咗係度.

電都幾倒水

係咪入錯 email.
佢應該會 show 番你個名, 同埋有 estimate delivery : to be updated 咁

btw 我覺得香港應該無 tracking.
我琴日收埋貨, 啱啱再睇仲係 to be updated

唔好WiFi, 會好扯電

唔好開wiFi

之前話隻S錶面同大身分離, 由大陸寄返去北京, fix左2，3個星期終於收到msg寄返過黎

咁齋開 bluetooth 連手機？
如果連 wifi 可否無電話係身邊時用ticwatch 覆msg?

係,
想試下有幾扯電

想問下連唔連WIFI有咩分別

無收到電話

+1

+2

+3

iphone撚除左apple watch之外
究竟仲有邊隻好用

+4

+5[/quote]

[/quote]
+6

隻錶好垃圾 唔夠電用足一日

又話同google team 做晒 test

巴打有無用過Android wear 如果無可以參考下以下link

唔係呀

好想快啲收到隻表

希望聽日有啦

唔用wifi會好d既 不過唔用wifi隻錶仲有用咩

+6[/quote]
+7

用唔用wifi既分別係咩? 是咪要靠手錶放wifi?

佢係熱感mon定壓力mon黎

+7[/quote]
+8 唔知聽日有冇

bf sale係咪冇咗個耳筒送？

個耳機從來都唔係送

無送貨既話，都唔知追邊間好。。。

原來今日收到 放工返屋企發現屋企幫我收咗

巴打住邊區？

無得用whatsapp?

TM

ip睇到覆唔到囉

有冇住大埔的收到

一樣未收到

我見black Friday 係原價再20% off .... 其實都唔平....

google assist香港話work唔work？

有冇巴打知點dn 錶面

之前watchmaker特價買左，未試用。
自己出咗差，同事代收了隻隻錶，今天下午才返到公司試。

我好似係11xxx,未收到

點解個地址得Hong Kong

會不會係Landmark 自己的物流倉，所以不用打自己地址！

點睇 Play store無得裝Whatsapp

我無裝都睇到Whatsapp

點裝 真心唔識用
IPhone撚 裝左個android wear同Ticwatch
做左Pairing 隻錶又無得打電話又睇唔到Whatspp

師兄點check到呢個information架？

個tracking no.點找到？

會收到封email
btw 啱啱收左貨

係，收咗貨就會有這個電郵。。。。XD

請問封email是邊個寄既？

試咗可以手寫覆Gmail

都係過下癮。。haha

收左貨先有呢個email.....咁我地要點先查到件貸去到邊呢...

我想要既係語音輸入，廣東話，踩單車時，唔使拎住電話履whatsapp

20號仲未收到揮手區

我都係.... 個backer number 係10XXX

真係唔知點先check到。

我未收到看都有呢個email

我未收到貨都有呢個email

是那間公司寄既？

我未收到貨，不過岩岩收到呢個email

check佢入面個Complete Historical Statuses
上面寫著: Current Status: Tendered to End Delivery Carrier
Last Updated: 2017-11-20 03:19 pm

收到EMAIL 了... 但只係話開始ship 過黎...

收到email 鳥

都係 Current Status: Tendered to End Delivery Carrier
Last Updated: 2017-11-20 03:19 pm

收到email 應該就係派緊貨

我今朝收到email，下晏就收貨

試左可以廣東話語音打字來回覆。Android手機。

晏晝先收到，仲要住港島，會唔會聽日先收到

但要WiFi情況下

正~
thanks~
不過真係想佢電可以用到兩日....

唔知我是否正確，唔開WiFi時佢唔俾我語音連上google。 所以你踩單車再開埋GPS就半日都唔知頂唔頂到。

巴打想問問如果剩連藍芽係咪只可以read，但覆唔到任何野架?

你地就好啦，咪話貨，我連e-mail都未收到

今朝未夠11點已收到

我上網睇話用wifi既分別淨係在於可以唔駛局限著係藍芽既接收距離，只要手機同隻錶既wifi係同一個無線網路到就可以連接到，但呢個功能真係實用咩

我一樣下晝收到Email 多數聽日先有了

收到email 都只係話你件貨係香港, 都唔知去左邊度....

但我地連email都冇

藍牙都可以覆， 覆emoji, 覆手寫中英文。 係google語音要WiFi

你個backer no. 係咪過1萬?

做運動主力應該都唔會用呢隻了.....
用唯樂HEY 3S .... 電量真係禁用好多

我back number係13xxx，未收到email。

好明顯係間Land Mark做唔切，所有貨都係香港寄出。

8

8xxx都冇

晏晝收到個email,應該聽日先會收到貨

朝早收email到宜家都冇未收到貨

8xxx

可惜用電得一日

我都係下晝收email, 應該要聽日先收貨嚕

我覺得一日ok, 但要重度使用下挨到一日

今日真係full day正常用左一日，總結電量係好過moto 360 1代。朝早七點半拔線，夜晚六點半仲有68%電，成日幾十個message，電量我覺得合理，不過個look 無金屬無皮似玩具錶 但個矽膠帶都幾舒服

No. 7000幾仲未收到

Wifi有開嗎？

屌！ 我backer no. 係#296 都未收到 連email 都無

乜柒都無，無email無貨到

膠feel我都覺麻麻，所以買 e , 貪佢有得换錶帶

到時大家share買咗咩錶帶

不過屌嬲，我乜柒都未收到

watchmaker 用moto360 model

Dear xxx,

We checked your order just now and found your order was shipped out.

In this casee, it is impossible to change address.
Enclosed please find the picture of tracking information.

If there is any other question, please feel free to contact us.

Regards,

Ticwatch team

我preorder嘅

依家邊到買抵?

請問你係幾時preorder架?

11月5日

你收到，我都未收到

師兄send去邊度問架？

整體黎講係唔跟次序ship 出去

實用，日日做運動，用到兩星期以上
700左右，抵玩

貨已收

夜晚都送?

依家係咪冇哂700個貨

IPhone撚覺得好撚廢
好多野都做唔到 吹大左

有d咩做唔到

我都係配iphone用，做到我預期要嘅野。有d咩伙覺得佢做唔到？

Whatsapp都無

官網嘅哩度問
諗住都係得個問字
出奇地好快覆
仲要係真心覆
唔係官腔

個師傅3點9左右打過一次俾我，我話7點後先收到貨
9點就到貨 辛苦晒個女師傅

應該喱兩日有?

冇收過電話但轉咗attempted delivery 即係點

應該仲有，早排幫朋友買左隻
初初個firmware唔得，後悔買左，因為電同測運動 同心跳都唔得
一上到最新firmware 電同測試都ok
依家就覺得幾抵玩

0912 收到 Email

啱啱收到

而家係咪得pre order個啲寄緊
bfsale個啲係咪全部未寄

個protector 個盒扁左

Preorder 仲未有消息
好似失左蹤咁 用email check 又not found

睇怕都有排先processed完

有冇人好似我咁

你地既preorder係咪指跟Kickstarter買

送的, 每個backer送一個, 不是每隻錶送一個....比人嘈過....XD

睇錯字....sorry
kickstarter是enjoy "super early bird" 和 "early bird" 個價.

preorder係out of 這兩個之後的時間, 價格再貴一點.

係Kickstarter到有這個price list. 係不同時段來搶.
先搶super early bird, 再到early bird, 之後就係 pre-order , 之後係 BF.

好合理，我 super early bird 都未送貨

電量咩程況
夠唔夠用

呢隻咩黎

我夠, 只要唔開Wifi.
唔知下面鬼佬是點set, 24小時仲有39%電.

今朝收到mail 中午就送左黎

唯樂 hey 3S , 主要用黎運動, 電好夠用

有 Email ，無電話，未返屋企

晏就先有EMAIL

你邊區

其實有乜野送? 依家到左手都唔知有乜送

上水
屋企都無人叫佢送返去管理處先
無諗過話黎就黎
打黎已經係屋企門口

尋日有email 都未有

9點幾收到mail
12點半就到

我都係呀屌

有無人影吓相

頂.... D 電真係唔禁用呀!

大埔呢 上水咁遠都有

我都收到email 但未送貨

我都係咁
有冇人試過咁？送貨前係咪會打左俾你先？

我都系收到email 但未送貨

我呢個staus是否代表今日會送？

12點有EMAIL,岩岩有電話打黎話送緊

我有一塊mon貼和一條充電線.

mon
都係Ticwatch2塊貼來的.

總數就係有兩條USB充電線到手(其中一條送的).

尋日收EMAIL，今日都係咩都冇
Current Status: Tendered to End Delivery Carrier
Last Updated仲係2017-11-20 03:19 pm

唔係跟手錶有既咩?

大獲....呢隻錶應該入得冷宫....
電如果收發MSG 既話, 最多頂到大半日....

same

去左ticwatch 公司個forum ....

張相個女仔幾靚女

睇來冇/遲收email仲快有貨收

same here

咁食電？但有人用到一整日，會唔會setting 可以搞搞

相呢

個BT hand free 好垃圾

上網得一張

就係跟錶來一條, 另外送一多一條, 總數兩條.

我唔開WIFI, 用足成日. 都可以覆Whatsapp, Gmail那些都無問題.
WiFi真係update先用到(我自己來說).

收音差?

隻錶好輕

最關心個電量
隻錶如果連24小時都捱唔到都幾大問題

Status Updated2017-11-20 08:00 pm
LocationHong Kong
Current Status:
Attempted Delivery

個email tracking record仲係咁無變過

送之前係咪一定會打電話？

有無人影下隻錶

好拆D 聲....

應該唔得, 大半日左右

應該琴日成批轉status , 我都係 0800pm

見咁多年收到，自己email都冇，好頹

BFSALE 得個order number 係咪正常
幾時先有貨..

我諗我玩幾日會放埋一邊
電量實在太嚇人

sam

我仲係Tendered to End Delivery Carrier

就快到... 我諗今日收到email 個d 聽日會ship 到你地個地址既....
不過唔好抱咁大期望.... 電量我真係最失望既一個地方

冇人打過畀我，但更新咗status做return to warehouse 係玩法。

睇黎各位FEEDBACK都麻麻, 好彩冇買

我尋日收EMAIL

佢玩到兩既話，我都收貨，大半日真係得啖笑

same，但仲未有

我仍然期待佢update後會改善
好似我 ipad 更新後電用耐好多

不過我仍然乜柒都冇收到

大家係咪住得比商業地區遠？遠既就可能耐d

屌 我都係

又搵唔到間野既電話 屌

我而家個status都由Attempted Delivery轉左做 Unsuccessful delivery, returned to our warehouse
重點係全程一個電話通知乜都無，又無公司電話溝通聯絡，仲差過上淘寶訂野

唔用GPS 運動, 收震動訊息, 心率, 用唔用到2日?

粒電點解咁差

岩岩收到了，終於！

只能夠答你，我依充滿左電，電話離開左手錶，一個鐘後，依家97%電

Current Status: Tendered to End Delivery Carrier
Last Updated: 2017-11-20 03:19 pm

毫無消息

其實個spotify點function?本身無上網用咁咪一定要比錢先可以離線聽歌？定電話都要跟身？

Event Description
Scanned at Landmark crossdock facility

Date
2017-11-21 04:28 pm

Location
Hong Kong, HON

即係點

same, 咩柒都未收到， 想屌都冇得屌！

屌你老母，肯送黎未呀

想問邊度有得入BF個code?

應該係電話要跟身
你淨係可以當佢係remote咁用

唔係喎，之前見過介紹可以齋帶錶聽歌

呢個係其中一個我買嘅原因，唔會冇啩

咪就係 有無人解話

可以播歌 用佢內置容量擺歌入去播
你所講嘅spotify offline playing宜家呢一刻全世界只有samsung gear錶做到 但佢地行緊tizen系統 not aw

D鬼佬可以用google play music steam播歌,但香港呢個services未available

正解

我之前都以為android wear 既 spotify 可以單獨用
點知問左好多隻都唔得
所以唯有好似以前mp3 咁入歌落去

我想問點樣係隻錶度打電話
我隻錶無phone 呢個app

我啱啱收到mail
聽日唔知會唔會收到

可能你BF sale仲早過我地backer

可能係

真係仲x衰過淘寶

19號收到email,尋晚終於收到貨拿
大家唔好灰心，記得聽電話就得

終於搵到呢個post 好吸引 好想喺官網買E 追追post先

琴日send mail 畀佢話間courier 偷我雞扮冇人，佢秒回咗我will arrange delivery asap.

星期一收到單number，仲味收到貨

有無人有landmark電話
準備打去屌9佢

一樣，20 號之後無晒消息

已收了🤘
Btw 有冇巴絲知點用個Google assistant make call

我見到有巴打話可以手寫打字，有冇筆劃可以用架

一開波揀左英文，搵唔到位轉返中文

你手機係咩文?

唔知點解, 我隻E仲係AW2.0, 但有見巴打可以AW2.6. 點update到呀?

琴日到左lu

你哋唔好再打電話去追啦，就嚟啲貨會畀人當波咁踢

佢話要權限，叫我檢查手機，但咩都冇

請問有冇BFSALE 既朋友係收到貨 or Email ?

想請問收到既巴打，係收到貨之前既status 係咩？

20號收到email
住青衣都仲味收到

呢間垃圾 尋晚19：05打俾我，我miss call，我19：18 return call，佢話尻我屋企冇人收唔到件，我即刻屌返佢上嚟之前唔撚識打電話問下有冇人咩 ，一早打嚟我咪arrange人係屋企收件囉，條蛋散話佢係下面上去前打左電話俾我，上到去按鐘冇人開先走 我屌佢老母，咁撚樣送件，抵佢白行

之後俾我屌多兩屌又話自己唔係司機要搵下司機問下可唔可以補送返嚟，個司機一打黎問完我地址就話件野咪送完囉，佢公司條女搞錯左另一單 on99搞到同條蛋散哎左陣交

BF sales, 15號落單, 今朝收到email
唔知幾時收到呢

收到 email 即日收電話上你屋企，
一接電話佢第一句係：收錶啦！！

個 link status 好似收貨之後都無改過，總之收到 email 之後好快會送到

我都係2.0......

我開機時佢叫我裝android wear Connect,但之後上網睇又話要用Ticwear先啱，但用Ticwear連又要Show QR Code，我又揾唔到邊到開QR Code,我應該用邊個先啱?

好似抽獎咁，搵又搵佢地唔到，痴九線

有無巴打搵到電話，好想打去屌九佢地

你中伏了.... 個死人BT headset
癈到核爆

唔開WIFI 係咪大部份功能都廢哂? 開WIFI 係連手機HOTSPOT?

個Headset啲聲好唔掂,都係留返跑步先用

exact7ly the same

我7號BFSALE，而家乜都冇收到

我Android機就, 唔開wifi情況下照可以inout whatsapp/gmail. 還有reject call 和 記錄步數那些都可以.
只是不能update app和用google assistant / 語音輸入.

個倉係葵涌都咁耐

x2

英文，但我記得一開錶個陣佢有得比我揀

其實新界西有冇人收到

我昨晚有類似情況, 見D錶面出中文日月年字, 想你錶到改返英文(手機中文).....但唔work, 最後改手機為英文...手錶就自動改為英文.

你可以試試. 佢跟手機設定語言.

我昨晚有類似情況, 見D錶面出中文日月年字, 想係錶到改返英文(手機中文).....但唔work, 最後改手機為英文...手錶就自動改為英文.

你可以試試. 佢跟手機設定語言.

未有

有朋友屯門收到,
我自己就葵興公司同事代收

都係super early bird那一批.

黃大仙一樣無

觀塘表示未收到

寄郵局都到撚咗啦

真係痴九線

尋日六點100%
到今日得番13%

可以bt連電. 話拎data ,開wifi 都係連wifi hotspot

琴晚收到email而家都未有電話 等到頸都長

昨晚放工前充到100%, 成晚沒有再充電到剛才lunch時間. 放工後用過wifi update 手錶入面D app. 測過一次心跳, 去到瞓覺時間開了飛行模式. 其他時間用了spotify返放工聽歌, 玩watchface, 收發whatsapp和睇Gmail.

update完就關wifi, 長開BT, 沒有開定位. 沒有always on, 亮度為3.
預計應該可以去到放工6點前才需要充返去100%.

想問下隻錶個device名係咪無地方改的？
係system搵到個名但又無地方改

巴打呢隻步跑定位準唔準？

收完email兩日都未有

我都收左貨喇，super early bird, 送去tst office

有冇call你話送貨？

佢又係正方形

到現在仲有24%, 玩在幾下google assistant, 原來不用wifi都可以"OK, google".

今日成朝都沒有差過電(由昨天放工開始)

有，到門口先call

個firmware 更新左, 準左, 你話係咪十分準, 都未去到好準 我黎講可以接受

我尋日六點充完電放工 100% 直到依家得番7% , 長開BT 無開wifi , 履左幾個MSG , 就無乜點用
電量真係....唔多得...我諗我會放棄佢....

點解差咁遠既?
你用default的watchface?

shipment is reshipped

我唔係打手黎, 點算會話hey 3S 實用, 問題隻錶真係可以用到二十幾日以上....
如果日日做運動都可以用到十幾日, 我係買左ticwatch S 之後見到3S 先再去買3S, 買佢原因係佢可以游埋水....
佢衰在抄apple watch .... 同好似兒童錶咁

佢有幾個錶面比我揀, 我揀左跳針個款.... 我都唔明點解咁食電...
我個隻係ticwatch S

我無諗咩打手, 只是想大家研究下. 真係奇怪. 咁同S3廿幾日比真係無得比. 拍得住小米手環那些.

我怕比人話, 所以話定
講款同function 3S 真係無得同ticwatch 比, 3S 個mon...resolution真係
但實用性真係幾強....

真係dklm，到依加一個電話都無

新界西early bird 啱啱收到電話

屌我early bird仲未收到
得前日有條link話依家係觀塘集運倉度

我都係reship

仲以為得葵涌

想問 連iphone 可唔可以覆whatsapp?

no

好似好多收唔到嘅都係葵涌倉

我21號收到，葵興公司。

邊到睇？有無Link

都無所謂，睇完有需要先電話覆都ok

我都剛剛收到貸，send email去mob同landmark 都係無心理，好似等運到咁，突然間有人打埋叫我收貨，令人覺得好似求耶穌打救咁，終於輪到你啦

Telegram可以

有無巴打知唔知隻錶可唔可以長時間測量心跳？

whatsapp android 都裝唔到

等我又催催佢先

連iphone嘅話whatsapp同電話都冇咗

有冇巴打用到citymapper? 裝咗一直話我冇連到電話

冇收到email , 但啱啱收到電話

夜晚都要等電話 幾時先到

收左工啦啩

用iphone moov 聽歌可以喺ticwatch 上next track 同 pause

Shipped To:
Hong Kong, 999077
Hong Kong

大家個速遞地址係咪都唔係自己屋企地址，係好似上面咁一堆字

想問如果想跑步有埋gps計路徑應該用咩app ?

btw巴打們冇講錯

我開個app計步數

落街時55% , 15 分鐘後22%

青衣幾時先收到呀

我明明住tko附近 但係倉係葵芳
唔知有無得直接去倉攞 橫掂成日都去葵芳

我都係iPhone 連唔到city mapper

究竟有咩app 係連iPhone 會用到

究竟有咩錶係連iphone會用得好

Android錶連iPhone 咪同Apple Watch連Android同一道理囉

iphone點會俾到其他錶用到
如果用到既話applewatch冇人買啦

屌佢老母幾時先送過嚟

applewatch太貴唔抵玩

雖然應該唔會係手錶覆msg
不過見呢隻用iphone嘅話
除左whatsapp都見仲有唔少野用/連得唔太好

如果apple watch 出圓形錶，貴我都屌

無錯, 佢block晒iphone對其他錶D功能, 只有apple watch可以做到, 焗人貴一貴都要買.

繼續每日一屌

等撚到佛誕都未有電話約送

所以我覺得呢隻錶係失敗產品黎....
頭時又义完電.... 放係度, 一兩個字後,無左3%電....

琴日call咗黎 但冇送貨 咁call我托呀

我都想剷上去拎

我KS 買左6隻，到而家連email 都無撚收過

本來諗住俾老婆一周年禮物，而家過撚左都未收到，正仆街

你隻錶係Android wear 2.0 定2.6 我見FB Page 話update完好d，同埋頭幾次用晒d電先charge

已經係2.6 黎
一開既時候已經update 左
一開始用到十幾% 先充滿100 % 開始咁用....
D電真係唔得, 你當正常用, 可以用到半日

我個隻更新左2.6, 開bt, 關wifi 同location
尋晚訓覺前叉滿，訓醒大概8個鐘得88%
叉滿番先出門，依家11點，大概用左兩個幾鐘有95%
其實都無乜點用 mon 都唔多著

電有問題既巴打, 可以試下,
我依家都試緊
Hey guys,

Sorry to hear that you've been experience battery life issues with your watch. If you meet abnormal battery capacity, like a sudden drop or short battery life, please be assured that it is not an issue with the quality of the watch.

I suggest using the watch until the battery is empty, then charge it up to full, and repeat this over 1-3 discharge and charge cycles. The battery capacity should improve.

Happy to help if you have any other questions!

thanks!!

我係淘寶買左個50幾蚊既無線叉坐, 本來用黎畀NOTE8用, 原來隻tic2都用到

用WatchMaker Premium既巴打，你點連d錶面入隻錶?
佢要我dl個ticwatch wearscan qr code連機，但我個錶面冇出到qr code俾我scan

DKLM 20/11之後件貨就冇郁過
垃撚圾物流

我都係20號

你在WMP用那一個model? 我用moto360. 因為都是AW.

samsung gear s3
問題係我係手機到禁綠色個錶仔icon想飛個face入隻錶到，watchmaker就要我用ticwatch wear連接隻錶
你一開始揀自己錶既型號是咪揀ticwatch 2?

搞掂喇，原來唔應該揀ticwatch 2, thanks巴打

yes, 就係因為OS唔同.出面D人教都用差不多解像度和一樣OS便可.

其實有冇辦法直接問過物流 屌佢老母，送件貨都可以咁垃圾

搵曬佢個website都冇一個電話可以打去問
email enquiry 入完資料都係乜都冇

火龍巴打有報告未

好似d電正常番，我尋日用盡晒隻錶d電，再义足成晚電，今日用開晒wifi bt 較最光，又download 野，到依家仲有68%

Current Status:
Tendered to End Delivery Carrier

20嘅tend撚到而家都未撚tend完我屌你老母

好似主要都係20號呢批有問題

我都係20號 tendered, 尋日tst 收左貨

20號等到而家，幾時先可以收到隻錶呀 寄去台灣都寄到喇

我都係
20 號等到而家冇聲氣

20號受害者

20號受害者+inf

巴打同你個名差唔多

屌 有冇人有電話比到我 好撚嬲

我都係 同你一樣20號 一樣status 冇變過

間速遞公司咁垃圾咪鬼用啦， 慳埋少少錢，得罪哂d客。 你件貨幾勁都冇用，何況隻錶唔係特別勁。

屌你老母 雙11果日BFSALE買左到依家都未到 成 12日 屌你老母

正, 好似幾work....終於合理D

我early bird backer 添呀

我地成班early bird都未有 BFSALE就算吧啦

Greetings!

Thank you for preordering ticwatch SE. The estimated delivery time of your order is before end of November, please kindly wait for the shipping notification in patience.

If you need anything else please feel free to contact us again at support@mobvoi.com
Have a great day!
Ticwatch team.

fuck you!!!

同樣20號 tendered, 住港島尋晚收左貨

老實佢唔撚寄條tracking link 又話發咗貨都冇咁嬲。反正back 嘢預咗等。

想問
你地買係咩價錢
係咪唔同時間買有唔同

super early bird usd99 ticwatch e
仲有 early bird 同 bfsale

21號受害者

99
bfsale好似160

上面要加US$7....ship fee

BFSALE
E discount後 US$128
S discount後 US$160

個 sensor 唔夠敏感

拎起左都睇唔到時間

我開晒兩個"傾鈄"和"手腕"就好D.

錶呀錶
幾時送貨呀！
咁多巴打玩緊

用緊既巴表示,whatsapp都未support又食電，又冇GPS導航，唔好抱咁大期望

wtsapp問題唔係得iphone用先有咩

之前d email打晒飛機話google team 點點點咁

iphone 撚？

Dear XXX,

Your package has just been shipped. Below is your tracking number from DHL, our international shipping partner:
Tracking number: LTN5XXXXXX
To track your shipment, you may input your tracking number on Landmark's wesite at this link below:

Also, you can put your email address at the link below, it will show your tracking number automatically.

Best,
The Ticwatch Team

今日收到，心諗有乜用一早知la

攪笑的事情發生了......隻錶都收到左3日, 佢剛剛15:49先email個Tracking number比我.

仲有條link俾我check返, 應該想我check返收到左, 有個安心.

佢地做到痴痴地!!

佢整個加錢速遞、自取服務，
同我講十二月頭先到，我都無咁嬲
利申 等到無感覺又俾人辣起嘅 KS 買家

Cannot found

佢收成七蚊usd 都唔平啦

用緊既巴表示, 我whatsapp同電都好正常, GPS導航就冇試過，因為冇用開呢方面

我lastupdate係21號係講
Scanned at Landmark crossdock facility
真係好想快啲用 其實叫我哋去倉攞咪得囉
懶係野話shipping但係咁慢真係頂唔緊

岩岩又收到ticwatch email話shipped

Android 撚 ，whatsapp淨係有得reply，未見play store有app可以裝落隻錶度

我由早上八點半用到夜晚十點，100%跌到50%，screen off,wifi off, BT off，定我期望太高

收到call
3至4個字後收貨

Preorder
無啦啦打黎話送錶不過屋企無人 實情我一直喺屋企
跟住佢先死死地氣上黎送
錶已到手但未收過任何email

我都有啦

Early bird 終於收到email...唔知今日收唔收到......

我都係
等到頸都長

由你這個post開始, 我已經全開wifi, BT, GPS......成個下午都用唔晒D電, 看來要今晚返屋企先可以用盡D電再充滿佢.

岩岩收到EMAIL ,唔知聽日收唔收到呢

bfsale 啱啱收到貨

DLLM
20號send email 黎話出左貨
今日又send 多次黎
都唔知係咪真係有

我都係hold20號嘅early bird backer， 啱啱收到電話話六點後送貨 我新界西嘅

尋日收貨, 今朝7:30開始到而家仲有40%電, android wear算係咁

always-on, lv2光度, 正常使用, 裝左幾個apps, 有開gps冇開wifi

除左google music, 應該冇apps可以做到offline play, KKBOX會顯示offline song, 但其實只係睇返電話入面o既野, 離開部電話就冇野睇

黑人問號

今日朝早七點三 開始用到依家夜晚七點，仲有50%電。開左bt，location，正常覆下wtsapp。

似乎真係用番幾個cycle 啲電會好啲

11am用到5pm得返20% 電

要帶條線返工

啱啱望下隻錶

個mon長期著住，係咪我set錯野

唔多掂喎都係

係咪ios 冇得覆whatsapp? 我淨係可以睇

第一日用，長開bt, 中午開埋wifi 唔記得熄，依家用左10個鐘仲有46% 喎
其實只係睇時間睇通知，唔裝額外app 用到一整日

係一定要放低手狀態，提起手睇錶，hold 1秒 就會著mon
所以我放棄左，自己篤mon 仲順手

不嬲都無得裝whatsapp 落android wear 㗎喎

有冇人係冇收過電話但又收左貨？

今日下午收貨，打黎已經係門口，收完貨2個鐘後先收到email

點解我係手機禁開啟手錶通知，個app就停左無反應

我收完貨三日先收到email.....

係

我自己就收貨，夠用

20號嘅巴打都陸續有了 而我就仲未有消息

收咗兩次email都未收到隻錶…!!!
打唻d電話係手提號碼定2 字頭果d唻?

無電話來電

手提

係咪同android 8.0 唔夾
開唔到通知

用咗一日朝早7點100%電，到夜晚6點左右仲有64%，光度3，熄長on同聲，冇開wifi，可以接受啦

今日又冇望了

終於送黎你老母

7點幾度

有啲唔識既電話打比我
唔知係咪隻錶

係咪一定要手機同錶都用WIFI連係同一個無線網絡到先CONNET到

Bluetooth已經可以

Tic2 有無線叉，但Tic E冇

但我係想睇下如果係bluetooth接收唔到既距離下，用無線網絡黎connect得唔得 姐係假設我留左電話係屋企，隻錶帶左出街

我記得唔知邊張宣傳圖定片見到whatsapp個icon以為佢搞得掂

咁樣淨係得啲獨立apps可以用到，例如email, telegram

想問下英文介面係咪無得打中文？

各位裝左咩app？

可唔可以分享下你地配對咩手機同android幾多？

我oneplus 3 android 8.0
開唔到手錶通知

唔知係咪個app唔夾8.0

咁大獲 我都係op3 wo

你有無update 8.0？

配搭iphone黎用d支援真係好渣
又無find my phone又無sleep track又無camera remote

唔知點解用唔到google play music, 播唔到歌, 但我用手機又得

有呀

iPhone 係迫你用 Apple Watch

咁試下得唔得

今日再收唔到我聽日就剷上去佢個倉

有discount的話，如果而加先買，同返佢買好定去searchingC買好？

好垃圾 等咗四日乜都無變過

啱啱kickstarter 出咗垃圾文

remote camera app 有咩推薦

我都係op3 8.0

屌佢老母，一開始連機已經有問題，卡係checking update

reset 左無限次，突然得左

跟住copy google acc, 又話fail

點整都唔得，把幾火
咪諗住唔連google acc 用住先
點知發現隻錶setting 有add acc, 咁又add 到喎
真係屌佢老母丫
搞撚左我咁鳩耐

講返重點，通知時有時無，唔知做乜鳩

本身我戴開pebble time, 叉電位壞壞地，先back 呢隻黎用。

我宣佈pebble 個系統係完勝android wear

睇你價錢行先, 定想快快上手玩. 你問下SearchingC仲有咩色現貨.
同返佢買可能又要等一輪派貨既時間.

自行決定.

真係好彩, 部OP3 o岩o岩打左柴

你用app禁開啟手錶通知成功

我禁完無反應

我12月換u11+
等緊

thanks
唔急嘅，都想睇睇大家啲評價先

上面有巴打話啲電正常返，咁大約幾耐要叉一次？

屌， 21號到依家都冇影。
btw， 其實可唔可以叫佢開返nfc， 用唔到Android pay都俾我用下大陸交通卡啊？ 雖則唔係成日返去

仆街
返緊工先送去我屋企
叫佢依家送過黎公司又唔肯

我預左會咁，所以一開波就留公司地址

我都係咁諗，仲要出差，好在有同事代收。

你都好叫有電話，我連電話都冇，日日就係到鳩等 等撚咗5日嗱仆街

可以代收嗎？

啱啱Ticwatch 咁同我講:
This order will shipped out from HK warehouse before the end of November, because of the rush season of global shipment. we will push shipping company ship it out ASAP. you will receive a call before they delivered it. it's not lost, don;t worry.

Sorry for the delay.

iphone 用家，第二日用
我部iphone 有開 android wear app 嘅 bg run refresh on wifi, 尋日長期連 wifi 所以連得好好，電量都ok
今朝全朝都無連 wifi, android wear app 無 bg run refresh , 發現隻錶成日 disconnect, 應該因為隻錶係咁試連所以好食電

所以iphone 用家可以試下開番 android wear app 嘅bg run refresh on wifi and data

可以, 那天我上了大陸, 跟同事說會有私人件會派到. 點知同事說已經收左.

15號BFSALES
琴日送左黎公司, 我去左開會有同事幫手收左
今朝開左黎玩, 有浸臭膠味
whatsapp notification有時有, 有時冇
暫時係咁樣

Scanned at Landmark crossdock facility.......幾時先肯送貨.....

終於收到電話屌佢老母

仲係一個電話都無

屌連咁基本既錄音功能都無

我 op3t 同你一樣 呢度會 hang 咗，你試下係電話度剷晒隻錶之前啲連接資料再重新 set 過，試咗兩次先攪掂

明明係early bird 淨係收到20號send email 等左5日都一個電話都未有

想問下個玻璃貼有白邊係咪正常，貼得好樣衰

重設？
個app要唔要重裝

今日終於頂唔撚順走左上去倉度拎
個職員仲同我講咩特事特辦正常唔可以咁去個倉度拎 hold撚住我件貨成個星期我都未屌柒佢

有無地址？等我又上去特事特辦先
點先知自己個倉喺邊

佢tracking 有個寄出地址 係葵興萬泰中心

上去攞唔駛佢地送 間公司仲咁多嗲 叫佢執7咗佢啦

有無巴打試過升到2.6？

巴打咩機咩version ？

最後拎唔拎到
洗唔洗帶咩

如果拎到咁我都自己踩上去

升咗呀係系統個度先琴日一開升咗2.6先繼續玩，幾慳電，今朝8點100% 到e家仲有53%,send 下msg，wifi off, bt on, location on

上門竟然拎到
咩公司嚟，咁大個倉都同你搵
好想專程走入去屌佢

細佬ios jj，unpair同factory reset唔到，有無計？

OP 3 Android 8.0
ticwatch e

岩岩收到電話了，今晚到

有，不過佢全自動，第一日2.0, 第二日2.5, 第三日2.6.......點按更新都已經話你已經係最新。。。。。唔知佢點更新上去。

我禁到呀
所以我唔係無通知，而係時有時無
屌鳩佢

但你隻錶有冇connect到iPhone啊 我係隻錶入面㩒設定，系統，關於，系統更新，唔駛unpair,試下得唔得？

拎到
就咁show個tracking email比佢睇 佢就幫我搵

可能係個藍牙收得唔好

仲係up to date btw唔該bro

我意思仲係停係2.0 up to date

無貼，幾百蚊祼跑算

我一connect iphone 隻錶已經話有得update
之後一連wifi 就自動download 2.6 黎安裝

又一日 都仲未有

師兄你點開到通知嫁

我沒成功過開到通知

有冇人telegram有時可以直接係notification到覆，有時唔得？

岩岩禁到開到通知
但剩係收到人地打黎
其他都無

終於整好通知

上左android wear 2.6

裝置果度揀番你隻錶
根本唔洗reset或者unpair

利申 ios+e

用iphone係咪無app可以喺錶offline播歌？

你隻錶係咪aw 2.6
因為我第一時間update 左，一開就開到通知

等左咁7內連email都冇收過 ，問support剩係話已經ship左，tracking number都冇個
間垃圾野一收到立即做refund 冇下次

昨天早上8點到今日8點，仲有12%
開了wifi and BT, 無開定位。無開always on.

得左

有無咩apps可以玩camera remote 部iphone同錄音？

知唔知官網買嘅8折優惠幾時會完？

唔開always on. 睇時間反應好慢

我的都OK， 唔知佢係咪會識微調，慢慢會快反應一D。我接受到

屌你老母到未呀

新界東啱啱收到Call

隻錶是否無追蹤心跳功能?

如果長期check 住應該好快無電

淘左條皮帶用

我個隻終於到左

不過bfsale好似冇送mon 貼 對我黎講好唔安全
唔知香港邊度有得買貼

我super early bird 送個張唔用，你要唔要？
add tg 傾

幾錢左右？

好呀 我tg係 @MichXCX
唔該哂巴打

係囉，冇mon貼可以點？

小心貼呢，尺寸好feel，差少少都有白邊。

有無D錶面app好dl
想整機械錶面

我用緊Watchmaker早前有特價。十幾蚊。

都幾難操作，無乜實用，當佢普通錶算

新界西 仲未有 屌佢老母 星期一踩上去

期望太大

揾唔到依隻型號點算

都預左既，第一日拎返黎唔識玩

有咩 App 一般人會裝 ?

預載 App 係咪全部都無得 Delete ?

我用Samsung 360, 華為Watch 2都work

各位 Android 8 禁極 "Turn on watch notification" 都無反應o既朋友 (好似暫時係得 oneplus 用戶有呢個問題) 可以試下咁做

1. 開 Andorid o既 "Settings" / "設定"
2. 最頂右手邊有個搜尋放大鏡 icon
3. 搜尋 "Notification" / "通知"
4. 禁 "Notification access" / "通知存取權"
5. 禁多次 "Notification access" / "通知存取權"
6. 將 Android Wear 設為 on
7. 去返 Android Wear 個 app turn on 埋 location access
8. 完

希望幫到你

CarrierLandmark Delivered
Shipped To
Hong Kong,
Hong Kong
Shipped From
8 Kwai Cheong Rd, Kwai Chung, N.t.
8/f, Manhattan Centre
Hong Kong, HON 00000
Hong Kong
+86 4008838390

紅字果到佢寫住SHIP TO HONG KONG 唔係我屋企地址... 正唔正常??? 求教

物流消息最後係22號.... Scanned at Landmark crossdock facility
物流去到22號就冇晒消息正唔正常?? 我22號收到EMAIL到依家都未收到

Current Status: Tendered to End Delivery Carrier
Last Updated: 2017-11-23 05:13 pm

原來依個先係最後消費 姐係點解

一睇就知巴打你亂打地址la
我都有個地區名+一串不知名No.

CarrierLandmark Delivered
Shipped To
XXXXXXXX, NEW TERRITORIES XXXX
Hong Kong

我係咁
前面係地區，後面係No.

Shipped To
Wong Tai Sin, Kowloon, HONG KONG (6位數字)
Hong Kong

我係咁顯示，剩係寫埋黃大仙區
黃大仙咁大，入面詳細地址就無顯示出嚟
利申：KS Early Bird 已到貨

有冇early bird 同我同病相連仲未到

冇亂打喎 我打齊架 唔通要上個倉到搵佢?Tendered to End Delivery Carrier又係點解

有冇巴打有電話可以打上去問 佢比果個係大陸電話黎

原來個email係23號5點13分收到
而物流最後消息都係23號5點13分

我20 號出 tendered to end delivery carrier, 三日後收貨

如果係咁我應該聽日收貨 因此今日星期日

有冇人聽早一齊踩上去 我聽朝上

You are not alone.

50幾人仔，對返再加運費應該成舊水

遲啲買，多幾間鋪可能會平啲

今日正式戴隻錶返工，已升2.6同裝晒需要ge app，set好晒
睇下捱到幾耐

p.s. 7點半到依家無左13%電

粒電咁廢點做錶

請問邊個位睇到升2.6, 係唔係androidwear version?

設定>系統>開於>版本

你地點解決電量倒水

延長電池使用時間的提示
如果某個應用程式的耗電量過高，建議您解除安裝該應用程式。
嘗試改用不同的錶面設計。有些錶面會消耗較多電量，特別是包括大量動畫的設計。
開啟「影院模式」以暫時關閉螢幕和通知。
調低手錶螢幕亮度。
於手錶閒置時關閉螢幕。
限制手錶通知數量。

google官方教

接受佢

用足一日都仲有50%左右電
感覺都幾襟用

講咁耐.. 其實值唔值得入, 有無伏 ?
個 GPS 準唔準, 可以用幾耐?

其實要捱一日絕對得，最多慳住用

其實其他Apple watch，Asus， LG, Samsung那些錶電量可以用到幾多日？

這隻E是我第二隻智能手錶，之前第一隻係Gear fit 可以去到3日左右。但太多限制。

我星期六晚11點差到100%，訓覺開飛行模式，其餘正常使用，睇下通知，覆下MSG，冇開always on，bt，wifi，gps都長著，用到宜家呢一刻仲有30%

我7點半100%到而家得返57%

我8點半到現在還有85%

咁耐用ge你果隻
用咩錶面

這個，係watchmaker入面搵。

我用e, gps算準, s可能會再好d
值唔值得入好睇你對smartwatch 有咩期望, 如果你主要用途係運動, 我覺得華米會好d

Austin Zhou (Mobvoi)
Nov 26, 22:59 MST

Hi Manson,

This order will shipped out from HK by the beginning of December, because of the rush season of global shipment. we will push shipping company ship it out ASAP. and you will receive the tracking number as soon as we shipped it out.

Sorry for the delay

前面有巴打post了官方教放電充電三次會有幫助。你可以試試。

而家用緊weloop hey3s，諗緊轉唔轉好呢

我放過兩次
今日用埋佢

屌我都係依篇

呢頁係咩version嘅Android先有？

推介個錶面app
Mr.Time Android Wear

有得自己整錶面，多D素材揀

轉啦，圓錶面好多 Skin 玩
我買咗返嚟都係當普通錶咁用

最唔方便就係whatsapp打emoji出親都亂碼

有無iphone巴絲揮揮手？
你地裝左咩app分享下？
我裝左maps, notepad, browser咋

我想問iphone覆msg方面係唔係廢左武功?

終於收到貨, 感覺唔差

Ticwatch S用家，一隻自用一隻比女友
我用android機，平時打出打入，覆whatsapp等都冇乜問題
但女友用iPhone就support唔到，淨係通知你有msg/電話
電量頭兩日用倒水，充放幾次之後好返好多
大家開Google map個指南針方向岩唔岩?我果隻好似差at least 90度，唔知點reset

利申: kickstarter 買，比我覺得只有delay and delay，之前未用過smart watch

相比起同樣是KS嘅znaps, 叫有個product出來，indiegogo隻smartcube遲左成年咁滯仲未有出過貨。這間mobvoi叫好了。

你地第一次點差電 收到貨玩到冇電先差
定係收到貨即差爆8個鐘先再玩

因為用iPhone 其實隻錶都係睇msg preview 為主，乜都無裝

8個鍾。 2017仲講緊啲咸豐年代嘅嘢

21號落單 今晚收貨

師兄個moon 貼唔啱位？ 其實唔貼好似好睇d

岩嫁
我貼得衰姐

你呢個watch face係邊度唻架?

今日晏晝終於收到
本來上星期六送
不過我miss咗call
今日佢再打唻
響兩次就收線我要即係打返轉頭囉…

你唔知電池有記憶?

watchmaker app

有冇教學 隻錶拎到手要做咩先? 咩app必裝??

點用whatsapp 冇得下載既 利申an

起過再貼

請問你幾時order ?

thanks

early bird呀
20 號滯留咗好耐果批

點解冇得用WHATSAPP既 一定要佢SEND黎先得? 同埋回唔到既 得個睇字
仲有岩岩收到返黎玩左1個鐘就冇左50%... 痴撚線

今日電力表

最後用到7點鐘倒

應該揀邊隻錶款? 請問係咪是但一隻android wear嘅都得?
個list得ticwatch 2

我張圖話隻E可以用到明天放工前

android watch就得, ticwatch 2唔係行android所以唔岩

想問下iphone用既話，有咩功能會無左？同埋無得用whatsapp？

Pre-order 今曰到左，有咩app特別有用？

我22 號嗰批都唔知幾時有

唔該

咁耐用ge你果隻,無裝app?

更新，之後換錶面，試玩吓其他功能
然後幾日之後當佢普通錶咁用

官方係有建議頭幾次
要用到好少再充返滿佢

屌 玩左3個鐘已經當普通錶玩
d電廢到咁 要袋埋條充電線番工 放工又要袋番屋企 唔記得帶線冇電比人問幾點 答唔出都幾柒

我發覺係唔裝得某啲app，例如mail，個藍牙係咁閃我懷疑佢係不斷update搞到好食電，我del咗呢啲app就正常返

無電仲戴住？

只是裝咗幾個apps, Spotify, google map, watchmaker.
自己無咩其他需要。

睇到時間，reminder, WhatsApp/line,gmail,keep個to do list便夠用。

remote下聽歌和換下watch face for fun.

想入手隻E，想請問一下，覆WhatsApp,wechat係用手寫輸入定係剩係可以voice

兩樣都可以

我用sleep track 瞓左6個鐘無左30％

可以用到whatsapp？

佢個做法不是裝個whatsapp落隻錶到，係收到notification後俾你回覆(Android手機)。

同埋發覺收來電唔係個個電話都收到

搞到成日miss call

我的都會響...但delay好多....分分鐘對方收左線都到手錶響同震.

我的都會響...但delay好多....分分鐘對方收左線都未到手錶響同震.

巴打結果點呀？我都諗住上去

你地錶面會係邊download?
Watchmaker 係咪要俾錢先import到 facerepro ge 錶面ga?

我13蚊買左

super early bird (定所有kickstarter) 送多條叉電線
屋企一條公司一條，長期有電

昨晚關了手錶才瞓覺, 可以用到返屋企先叉電.

中間沒有叉過電.

其實唔好當手機咁下下玩住, 一般咁用, 係夠用.

點樣入到依個電量page

係手機個Android Wear入面, 右上角個設定入面, 搵返隻錶, 就會見到"手錶電池".

電力仲味有好轉

off左screen同wifi, 用電即刻正常返。朝早8點用到依家， 感覺上夠用一日。
尋日全日擺屋企， 放工返到去都冇曬電！我只係S！

Mr.time

隻錶淨收通知，間唔中睇時間真係好㩒用

其實電量都OK丫?
我琴日朝早8點鐘叉滿電, 之後一路用用用, 狗屎垃圾都有notification (咩天文台app呀, 收到junk mail呀)
熄左always-on, 用到依家, 下晝3點半都仲有十幾%
應該捱得到放工

我今朝7點到依家得返29%

齋連bluetooth 係咪冇得voice search??

其實香港係咪唔多人買？
google search完都唔係好見有好多討論
又冇乜開箱片咁，係咪根本不值一提

呢度有討論算係咁

見好多人投訴收唔到隻錶。。。。應該不少人買咗。可能忙緊玩隻錶唔得閒出post.

s/e係咪連唔到ticwear個app？

我25號先喺官網BFSALE訂咗，確認email就話7-10日送到
雖然就唔急用，但買咗新玩具都係心急想快啲玩嘅
又想睇下大家發現到有咩好同唔好嘅意見

呢度有討論好過好多錶啦

Always On 一定要開
否則等半秒先著到芒太耐

Notification 有無得揀指定 App 震

同一個人/group分開幾句講佢係咁震

你係個app度 ，所有group 校唔震得唔得

我電話平時set group message 冇聲/震

隻錶都冇震我

有冇得SAVE定啲歌落隻錶度聽?
如果有
用咩APP聽?

有時去跑步唔想下下都帶埋手機

點樣tilt to wake?
就咁遞起隻手?
好似反應有d慢咁

點解我用 watchmaker send唔到錶面比隻錶

有冇人可以教我？冇e 揀， 揀ticwatch 2 有冇錯？

唔啱呀
ticwatch 2 個OS唔係android wear

我揀lg watch sport or style

想問下有咩播歌app岩用 可以將電話入面既歌同隻錶同步 唔

wearmedia

係唔

thx 試下先

得咗

我都覺，我依家揀啲有ambient mode 嘅always on mode 試下先

Btw 咩情況下會自動check 心跳，有啲watch face 有時會有heart rate, 求教

我always on 算，反正公司屋企都可以叉電

無話好壞處
用得iphone 預左功能少
平平地買黎睇時間，睇到有來電，睇 msg preview, 聽歌時轉歌已夠用

學到野! OPR

我都諗緊買唔買
aw太柒又太貴

有無人買白色或者黃色？好似大部份人都係黑色，上 YouTube 睇開箱其實黃同白靚過黑

s 黃綠色

後悔要穩陣黑色

有嘢問，隻錶可沖洗？
同埋 GPS 好似唔係咁準咁，啲東南西北唔多啱咁，定係要非常空曠地方先準？

連登仔唔係好憎大陸野咩

見到呢隻野平又狗衝

我研究左好耐先發覺電話android wear個到有得block左某D app ge notifications

yeah~